# Лабораторная работа №3

### Работа с web-камерой с помощью библиотеки OpenCV

## Описание работы

* Необходимо получить видео с web-камеры, вывести его на экран
* Дать пользователю возможность сохранять видео по нажатию на клавишу 'v'
* Дать пользователю возможность сохранять скриншот по нажатию на клавишу 's'

## Особенности реализации

* Изначально видео не записывается, пользователю необходимо нажать на клавишу 'v' для начала записи.

* Пользователь может сохранить несколько видеофрагментов. Работает это следующим образом: при первом нажатии на клавишу 'v' начинается запись видео. При повторном нажатии на неё запись видеофрагмента заканчивается. Если пользователь нажмёт на клавишу ещё раз, то начнётся запись в новый файл.

* Пользователь может сохранить несколько скриншотов.

* Названия для скриншотов и видео формируются автоматически. Шаблон для видео: 'cam\_{date}\_{time}' с расширением '.avi'. Шаблон для скриншота: "TI\_{date}\_{time}' с расширением '.png'.